你改口號預左損失大量支持者

改口號反而打擊士氣
好多人因為光復香港 時代革命而支持
你改口號
預左損失大量支持者

五大訴求先係原本口號

你知唔知有幾多人因為呢句口號而企出嚟支持你哋

原本原本 撚有原本咩
一開波係林鄭下台添呀

五大訴求先係重點，為什麼要轉風向去革呢？

而家變左 反黑警 多過五大

光復香港
時代革命

邊個叫改口號 我就大玩分裂

on9，根本就係五大先最重要

五大訴求當然重要
但係光復香港時代革命
好多因為呢句而打動

Btw 我屌你老母臭西